\section{Costa Rica}
\songauthor{Kousky housky / Kousky housky}

{\it Předehra Jarkův dim}

\cht{Emi 4$\times$}\\

\ch{Emi}Pozvali nás jako hosta\\
do kostarické úži\ch{H}ny,\\
pura vida rica costa,\\
lašští chlapci, dívči\ch{Emi}ny

Nezkoušejte na nás triky,\\
zkuste radši poradit,\\
jedeme do Kostariky,\\
co si s sebou zabalit.

{\it Sólo}\\
\cht{Ami \hs Ami \hs G \hs G \hs F \hs Dmi \hs E \hs E}\\
\cht{Ami \hs Ami \hs G \hs G \hs F \hs Dmi \hs Ami \hs Ami}

Musíte mít vlastní jehly\\
a injekční stříkačky,\\
radil jeden doktor zběhlý,\\
to zachrání vás od sračky.

Poslechl jsem tuhle radu,\\
vše do tašky posbíral,\\
do letadla až dozadu,\\
Přes všechny se prodíral.

{\it Sólo}\\
\cht{Ami \hs Ami \hs G \hs G \hs F \hs Dmi \hs E \hs E}\\
\cht{Ami \hs Ami \hs G \hs G \hs F \hs Dmi \hs Ami \hs Ami}

\cht{Emi}

Z nenadání éro cuklo,\\
když chtěl pilot popojet,\\
vypadl mi chleba z tašky,\\
co jsem v hale nedojed.

Letuška se pro něj sklání,\\
jehla trčí tím směrem,\\
napíchla se přímo na ni\\
a teď se všichni poserem:

\ch{Ami}Zesral \ch{Emi}jsem sééé, \ch{H}já aj A\ch{Emi}mor\dots\\
\ch{Ami}Zgrcal \ch{Emi}jsem sééé, \ch{H}já aj A\ch{Emi}mor\dots

\ch{Ami}Zesral \ch{Emi}jsem sééé, \ch{H}já aj A\ch{Emi}mor\dots\\
\ch{Ami}Zgrcal \ch{Emi}jsem sééé, \ch{H}já aj A\ch{Emi 6$\times$ + Emi konec}mor\dots



\vfill

\popis{}


\clearpage